Mijn lieve man heeft bij het ontbijt zelf op me gewacht en me gestimuleerd eet vrij als middel om mijn verloren kracht te herstellen; wat hij heel snel zal doen opnieuw op de proef gesteld, want hij neukte me drie keer gedurende de dag, en elke keer gaf hij me meer plezier dan voorheen.
Hij was net zo actief 's nachts.
En de hele drie weken verbleven we in Leamington, hij nooit neukte me minder dan vier keer per nacht en verklaarde dat ik de meesten was geworden perfect in de oefening.
Toen zijn we hierheen gekomen, onze oude vriend, mevrouw Roberts, die vriendelijk heeft aangedrongen toen we haar een lang bezoek brachten, is Fred plotseling weggeroepen en zal niet voor een maand terugkeren.
Ik weet zeker dat je medelijden met me zult hebben, zoals je mijn kent het temperament is te warm om de kuisheid zo lang te houden.
